强國經濟真係好唔掂，强國銀行自己都認同

Sell 你買債券ja

經濟持續下行

Trump Trump 繼續送禮物比 China啦

湛同志,將調職往青海再教育營支部

比姓項既滅左國要復國